睇埋今年Game award堆trailer, 睇黎大把屎等住食

mass effect
dragon age 4
just cause mobile

全部伏到仆街 得monhun想玩 但又倒退返去十年前畫質

Rise 會上PC